見到上司whatsapp全部都係藍絲group

佢平時唔會同你講政治野
但係唔係講野要避忌
有次唔小心講左武漢肺炎

可以搵新工

係出面講「疫情」同朋友就講「武肺」

可以做番你個名了

你咁早返學好勤力

我返第2日工 老闆已經政治審查我

要present 啊屌

統一為肺炎

返新工啦你

如果要唔係interview個時已審查咩

仆街 走左架車
第一日返工就遲到

努力啦
將來做專幫隱青脫毒

你當返工好似俾popo捉左咁

唔好係公司講政治

放心
我返9點
第一日10點到

幫你

咁勁
有冇比人屌鑊甘

可能人地接收情報姐

我老闆都係咁上下
我跟左佢好多年 佢走我跟佢走咁滯 大家都無所不談
我同佢都少講政治 偶爾我講起 佢都唔出聲
有一日我發現佢Facebook like既政治野都係熱加同蘋果
我都深表安慰

不過佢老婆極藍

咩事都無
依家仲揸埋大旗

我無野講

做我女朋友吧
不然變一個女朋友比我

睇到d group name都打冷震

單身人口應該會越嚟越多 大把人陪你 唔洗擔心

你做佢老婆啦

依家無野做好悶
想下載個交友app玩下